如果判咗暴動 有冇巴打會一齊自首

我屌佢老母 好人好者就charge暴動 冇撚嘢啊？出現所有人都要坐
得 畀你睇下咩叫巴士底監獄

點解唔係反抗而係自首？

贊成自首

用愛與和平感染黑警

冇人會想見到更多兄弟被判暴動

樓主食屎啦, 黑警先會講呢d

唔好玩，黑警大把資源玩幾萬人。。。。

仲on9 過絕食 , 唔係鬼就係 on9

借post一用

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

因為劫獄好難

並且犯法 我好撚反對 me愛國愛黨

on9 ，完

自己送頭把撚咩
係都諗救義士啦吊你老母

我支持樓主去自首
你打算去邊區狗竇自首？邊區多熟人？
我實call齊人 叫埋記者 支持你
畢竟黑警自首參與暴動 大新聞黎

咪ON9
佢地用既每一分每一毫都係拎香港納稅人既錢
大把資源

你都戇鳩
反正都捉你暴動點解唔真係做一次